自我中心既人係咪除左自己開竅就咩辦法都無？

屋企以外識既人如果係好自我中心都仲可以同佢地減少交流接觸
但屋企人自我中心可以點 就算你搬出去住都仲要聯絡

揾方法羞辱佢

但係有d自我中心既人同時脾氣臭到爆
同佢鬧完都唔覺得開心 仲影響自己情緒

係，就算你自殺抗議佢都只會覺得係你諗唔通唔肯妥協

當然都唔係冇可能可以講到明，但係個本基本上唔會變